[繼續遍地開花] 康文署職員致香港市民的公開信（代發）

致香港人﹕

我們是一群對香港仍然抱有希望的康文署職員

然而自踏入2019年6月開始，香港市民生活就因政府強行急於落實逃犯條例修訂一事而開始變得每天都營營役役，憂心重重。吸引國際記者前來爭相報導的更不是什麼世界級盛事，而是一幕幕令人嗤鼻的國際級醜聞。一班愛港愛家的年青人，放棄本應可用作享樂的暑假，為著看不見的未來走上街頭，是他們讓我們真正體會到「生於亂世，有種責任」。而這種體會，更加令我們的日程工作顯得尷尬，因為我們知道現階段市民所需的並不是任何形式的康樂節目和文娛體驗，而是一個公民社會理應提供的民主生活及法治保障。試問當城市失去生活保障，談何康樂；當社會泯滅人性良知，談何文化。

特首及其管治團隊的回應更是漠視民意，激起民憤，至今仍然沒有正面回應香港人的五大訴求。民意可以視若無睹，訴求也是充耳不聞，就連基本的道歉，更是由言不衷，同為公僕，我們恥於為伍。一個多月來，社會紛爭愈發激烈，顯見政府管治失效，不斷的譴責只會換來更大的民憤，不斷縱容警方的不合理執法只會換來更大的撕裂，不斷的高傲只會落得名譽掃地。

政治問題，政治解決。政府不能夠再將年青人放進政治的棋盤內，將官民放置對立的局面上，然後隔岸觀火。我們想說「一隻手是拍不響的」，若繼續跟市民累鬥累，損害的是香港的命脈，犧牲的是一條又一條寶貴生命。

目前的局勢和環境，林鄭政府實在責無旁貸。我們懇請政府盡快正面回應香港人的五大訴求，與香港人正面對話，更促請政府盡快成立獨立調查委員會，嚴正調查事件及追究相關責任，以修補社會撕裂。

康文署一向竭誠提供優質文康服務，而一個真正康體惠文的社會，是建基於我們對公義和自由的竭力追求和擇善固執。

香港人，我們並不孤單，加油。再聚。

一群熱愛香港的康文署職員上

其他康文同事：
［遍地開花］康文署員工想講人話

（偏地開花）我哋康文署小職員都出一份力

貼曬上連儂牆

政治問題
政治解決

大部份都係黑logo

HKMoA 同行好波

唔該幫推

再加再推(代post)

幫推

推

光復香港。時代革命。

代post

黑警可恥
立即成立獨立調查委員會

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

HKMoA 係最高質嘅博物館

27號攞咗反對通知書

我都唔知點算行下街飲飲食食咯

政府冇權唔畀人出嚟消費

不過有權搜袋同check 身份證

跟住輪到圖書館嘅ACO同事

再post 再推（代post）

反對警方濫暴，反對黑社會治港
調查鄉黑橫行幕後黑手

還我真普選！

仲有我哋！
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油